覺得自己樣衰嘅入一入黎2

唔好再俾藉口自己做loser話溝唔到女
人地男人樣都整到做靚女
連登仔將樣衰整到中上樣應該好簡單

濕疹撚 冇忽好肉 都有得整?

整容撚食屎啦

有冇得救

就算唔係樣衰而係普通樣
都應該試吓整容力臻完美

推

老實講有 睇你會唔會去整姐

普通樣都可以試微整

可以點整，有冇教學

你全身有邊忽係真？

原本都唔係好差
香港地落街,起碼有6成女醜過原本

唔小心入咗嚟 出翻去先

全身都係真
都無假體
我都覺得假體恐怖

雙眼皮 提眼肌 正鄂手術 下巴 隆鼻

漏咗開眼頭

但其實假體風險唔算高

求樓主答下我

就算假都好過中輻射

面都係？

我想做正顎

係 頸 手手腳腳都有

整容臭閪開完po 撩交打
唔識應就走住黎屌

咁嚴重建議你睇醫生斷咗尾先搞其他野

根本無可能真正斷尾 就算有人斷到 好快又會返發
如果真係咁易斷到尾 唔使有人因為咁而自殺甚至殺埋佢屋企人